林鄭比卡超見傳媒問題區

唔知陣間有無Q&A，開定先

你地幾時死吖

林鄭上次指生命受威脅係咩事

最好問啲唔會令佢唔答嘅問題

播呢段片，播完問佢

你話要聽人民訴求，其實佢哋每次訴求都好清楚
唔係你嘅暴政就唔會有你所謂嘅暴動(民陣嘅613 614嘅反對通知書寫明612已定性暴動)
你聆聽市民聲音的話就係應該解散自己嘅暴政，點解無咁做?

點解警察可以180度扭斷一個昏迷左既人既手腕